如果黎巴嫩爆炸發生香港，一定要變左萬眾同心捐錢

之黎中共出手，大宣傳幫助香港經濟，唔會有人反政府

但黎巴嫩追究政府